[Intro]
Yo, CR...203
Ghetto youth, when you hustle in the street, anuh joke thing
Telephone ring
Tell the earring anuh play thing
A the food thing, a the house thing
A the clothes dem, see the clothespin

[Chorus]
Rambo Kanambo
Go fi the cash, wha' do Tango?
We no bug shuffle, we a dweet in a one go
Pon mi banana you cyan see no mango
Get it?
Man go, anuh so the thing go
Portmore, we no go low, wha' do limbo?
Lean anuh our thing, straight we a swing go
Pon mi banana you cyan see no mango
Get it?
Man go

[Verse 1]
You ever hear bout Mint? Deh so the money make
Watch yah nuh
Then inna the bank it a go, mi say
Listen nuh
Very careful, you do wha' Nanny say
Nanny say
She a somebody weh love run 'way
Drape her up, "Hey gyal, you nah go no weh!"
Treat money right or it gone like yesterday
Money gone, me no bawl
Baller, see Messi deh...

[Chorus]
Rambo Kanambo
Go fi the cash, wha' do Tango?
We no bug shuffle, we a dweet in a one go
Pon mi banana you cyan see no mango
Get it?
Man go, anuh so the thing go
Portmore, we no go low, wha' do limbo?
Lean anuh our thing, straight we a swing go
Pon mi banana you cyan see no mango
Get it?
Man go

[Verse 2]
Big up Mr. Bruce, big up to Mrs. Porta
But a Nova Scotia me vote fah
See  me a the bank, a the money me report fah
Get a forklift and a crane bring it over
Money magnet pon mi skin
You no see the pyramid weh deh near to mi shoulder?
August Town, yeah me deh a Angola
Money a mi pet, anuh Tash, a never Lola

[Chorus: (2X)]
Rambo Kanambo
Go fi the cash, wha' do Tango?
We no bug shuffle, we a dweet in a one go
Pon mi banana you cyan see no mango
Get it?
Man go, anuh so the thing go
Portmore, we no go low, wha' do limbo?
Lean anuh our thing, straight we a swing go
Pon mi banana you cyan see no mango
Get it?
Man go